(重 post )劍指監警會

如題 有冇得諗
是關對家不停話唔成立獨立調查委員會
就係因為監警會有效
要打破宜個論調
又係要和理非大遊行
今次遊去監警會

推